---
title: >-
    شمارهٔ ۷۵
---
# شمارهٔ ۷۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دل به دام زلف آن مشکین کمند افتاده است</p></div>
<div class="m2"><p>مرغ بی بال و پری در کوچه بند افتاده است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>در حریم خاکساری سرکشی را بار نیست</p></div>
<div class="m2"><p>شعله این بزم در پای سپند افتاده است</p></div></div>